https://docs.google.com/document/d/1wUpx9ZsDmq-5R7YDN0YTmOAWz8u8kE3J_p0huaFRIvk/edit

## Вариант 1 задача 1 ##

Реализация full_balanced_update добавляет сервисы с соблюдением полностью сбалансированного состояния.  
Реализация predictable_round_update добавляет сервисы так с соблюдением условия предсказуемости, но делает это немнного несбалансированно. Первый хост в круге добавления будет заполняться быстрее чем остальные. В данной реализации первым хостом выбирается хост с лексикографически минимальным именем.  

Мне не удалось сделать алгоритм который одновременно делает и балансировку, и является предсказуемым (допольнительное задание "Реализуйте предсказуемую конфигурацию (test_predicable_config)"), и если я не ошибся в доказательстве, то реализовать это в принципе невозможно.  

Вот доказательство:  
Представим что у нас 3 хоста и 9 различных сервисов, каждый из которых будт запущен один раз за всё время.  
Назовем сервисы s1 ... s9  

Пусть первый раз мы будет добавлять сервисы по порядку их нумерации, т.е. s1, s2, s3, s4, s5, s6...
Тогда, после добавления первых трех, для того чтобы выполнялось условие балансировки, на каждом хосте должен быть запущено ровно по два сервиса.  
Пусть получилось так, что на первом хосте запущены сервиси x1 и x2 (не важно какие, любые из них, но разные), а на остальных хостах запущены все остальные сервисы и так, что условие балансировки выполяется.  

Теперь, в следующем варианте перестановки запуска получается так, что сервисы запускаются в последовательности x1, x2, ... и потом все остальные. Выходит, что либо эти сервисы x1 и x2 запустятся на разных хостах для того чтобы выполнялась балансировка, либо они запустяться на одном хосте чтобы выполнялась предсказуемость. Одновременного выполнения двух условий быть не может.  

